唔怪得依家條街咁多口罩同csi口罩同色又冇印住csi

印印下唔印名好古怪連救護都冇csi用要用大陸口罩